在一起 會有多美?

在一起 也會不美
一個人 同偕到老不靠運氣

每分鐘也抱緊你
沒有一秒共你別離
還攜手看著生與死~